今朝打左把既把既熊有救喇

右熊無事